[有利可屠] 車路士 對 利物浦 4

換人未

車區

Fast

樓主軌

哭

南野下半場好左

臭利久

Slow

真核

換力子未

李榮基用屎眼睇波

抽南野我唔能睇啦

輸波吧利狗

要換就快啦
沙拿 明奴都要時間入局

講波佬係咪當埋MINA 係宗師先講得出MINA 存在感不足

蘇馬幾時派膠

adrian 好嘢

是

和波加時？

所以到底隊波搵邊個finish

唔洗重賽？

jelly又係一腳好波都冇

jones呢球咁大空位又唔推入

好似主場再踢

高美斯長傳仲準

其實啲青訓無表現都好快會俾人迫落去
佢係土生土長機會會多少少咁大把

利申幾鐘意宗師但呢兩場我無野講.....

MINA 回防快到

手球

和到先算，轉頭又失

崩盤

la隻閪手

落到底又唔出回後係咪on9
連角都刷唔到
你唔出就咪撚要波落底啦

連英文講波佬都搞錯南野同宗師

仆街

仆街了, 又傷

屌 mane

屌文尼傷

文尼又傷 崩盤了

Jones D波底幾好只可惜racist

傷埋

屌

閪波

希望冇野

Mane

仆街了

Pk 文尼傷

似kick到

嚇到鳩都縮

屌你球證唔吹

bino廢到

Bino啲落腳slow mo咁

仲要輸幾多幾多球門前freekick

屌你老味BINO 真係慢撚到

又係bino 屌

紅bino啦，唔想見到佢

係撚咁係禁區頂送罰球

bino好廢...

換沙拿未

Bino

Bino點搞呀

屌你老母咩

寧願係舒服LA都唔想再見到BINO

邊奴廢撚到
一下落腳清咪得
慢左先落腳食黃輸fk
垃撚圾

Bino有冇咁慢呀

bino究竟係咪覺得自己輸⼀球唔撚夠

好撚廢

比人練到入為止

廢中係咪搵唔到人換bino

bino 廢到 佢出嚟未好過

邊爐慢撚到，好似停頓左兩秒咁

換走bino啦 唔撚想見到佢

出朗拿跟踢中場算

中楣

哇

有運

so close

Wa靚

其實可能新沙比真係好過佢

唔撚洗睇
呢場冇追和嘅本錢

唔好打和呀

換啦屌

練到中楣，下次就入你啦

個日本仔無影

沙拿出la

係。。。

快快手零入球輸左佢啦

屌d講波佬係咪唔知mount係車狗青訓
係咁講帶佢去車狗

巴塞剋星都係

我淨係希望踢番起個態 有番啲希望
贏和輸是但

2:0

2-0

on99

2:0 訓

嘩屌你BINO 廢撚到

輸bino啦
跟唔到

鍾斯戰犯！

屌

哇靚撚到

bino

Bino 弱智

高美斯

完！

巴克利都追唔到 痴撚線

連輸三場 利式崩盤

Jones

屌你老母宗師躝啦 正一陷家鏟黎既屌！

冇撚哂快翼都輸反擊

Bino收步

打邊爐hea守

bino散步全場
尻普唔撚換人，而家唔撚洗換啦

Jones失波

玩完 崩盤了

我熟悉既垃圾利番黎喇

比人任射

bino跟又唔跟

輸bino已有牌

仲諗住屌巴唔俾柏度
點知

vvd 愛助攻

Bino好似無盡力跑咁

大鳩瑜仲想叫bino foul

屌睇到燥jones

邊爐有黃唔怪得

邊奴連拍都唔撚拍埋去

成條中場

果下落腳都on9啦

唔駛換人啦
等完場

衰過美股

成隊都hea哂啦

輸Jones

熟悉既垃圾猁 終於返黎

佢紅唔紅都打少個有咩所謂

換啦仲等乜撚

廢中咁都唔換人

仲咁撚瀟灑想慢慢轉身
U23咩

作客三場不入
好難搞

獲利回吐

Cls

反cup我去史丹福橋食草

一拍就紅

其實55都要換 而家仲未換

0-1
3-2
0-3
0-2

死亡賽程

海鮮味返來了

一早話Jones 同bino 戰犯

儲印花呀

jones換米拿
la子換沙拿啦

3-0

咁搞法唔覺得可以反吸到馬體會

Bino不如自己行出場啦 追追下就收步

佢似想抽水話bino之前果下唔拎黃牌可以呢度拎

哇屌

阿祖

祖安

笑撚左

WoW！！！巴克利！！！好波2:0了

癡拿線爭啲又3蛋

VVD今年做隊長嘅勝率

你老母帕度廢到
咁都唔入

利式崩盤

換人未啊屌

差啲以為輸3蛋

換走奧歷味

成場庸庸66

Williams
呢球係，啱啱jones又係冇人提場架

早安

ching咁慢

仲唔撚換

gomez仲快過neco

屌你老母一早要換米拿啦 成件中場性感到仆街

邊爐好垃圾

Bino又標失

仆你個街又穿

兩個講波佬唔知gomez快
其實唔係pedro慢

斷腳未bino

邊爐廢到

有軒隊既利=垃圾

換啦邊爐 真係好撚曳

換米拿入黎屌人啦

屌你老母jones剩係諗住轉身
睇都唔撚睇
換走佢啦

換人未？

70分鐘換人

中場廢撚到

好彩既係柏度唔入

5 6個身位都爭啲追到

比人任爆唔嬲 on99

幾時換人

仲唔換人我想訓.......

搞乜9呀呢段比人打返起曬，高普自己攞黎賤

隊波搞乜

高普俾人transfer ban？

冇*

埋身肩碰肩都紅？
又唔係叫你掃低佢
等人推得冇咁順都要啦
追人追一半咪撚追啦

巴塞既柏度返咗黎

屌你得20分鐘比沙拿Bobby

瘋狂比人任穿

仲唔換

利榮基菜肉魚平時有咩波講？

柒頭普又唔做野

放棄左啦廢中
呢場輸少少係廢中唔撚換人

唔好打和

日本仔

日本仔死返入去後備啦 屌

自從出bino就冇cs

係都奧力子先

好撚煩佢2件

輸法賓廢到仆街

55分鐘就要換講真

換力子 MINA 落左翼?

2個都要換

佢走果條線都已經錯 追追下走左外線 比人cut 入內線 on99

已經唔係第一年

力子做返 後備殺手好d

明奴應該同mina夾到

偏偏成日唔同場

文左mino右呀嘛

係都宗師先

其實成隊都廢
不過邊奴最廢

推vvd上去啦

換力子

兩球都輸佢抵屌啦

終於轉米拿出尼
你老味

力子今季都好廢
真係唔要Werner?

鐘斯同老母比都真係仲差好遠
老母廢極都唔會亂轉身 唔望後面

得返廿分鐘 比牙朗就得姐

屌你老母
中場已經講緊換走力子宗師啦仆街

Mino X Minamino有啲嘢睇

F9 M7

finally換人

換jones
位換位認真100分

beeno 黃 左就換milner la

真係唔覺佢有出過場

留力打歐聯

米拿正選做隊長好過

冇taa 冇入波ga la

屌 真係廢撚到on9
瞓覺唔撚睇

主場打般茅都留力呀高普想

呢句我分唔到係唔係反老母

唔係呀歐聯又要見到bino

係咁斬斬斬

Jones個格真係

Gomez遠射

車仔後防咁廢都入唔到

咪撚燈

換埋沙拿啦屌你廢中

高普套form已經唔撚識攻
再唔變陣真係係咁先

文尼下半場都安靜左好多
上半如果入咗就成件事唔同哂

咁撚廢 歐聯出硬局
聯賽唔知打到第幾輪

屈仔你都入唔到啦

如果打得柒就係留力 咁都留左力好多場

咁撚多人 燒味入去啦

廢中要臨力牙

William

屈堅勁

williams其實唔多掂 冇球斬到

邊個頂?

燒左比球迷

高普又一年自己放棄啲杯仔

垃圾威亷士

米拿換走宗師 推返LA子上10號位正常好撚多好冇

三連敗

出依隊都唔撚唔係留力掛

斬咩撚呀

佢地對中堅面對垃圾利啲前線成對巨人咁

冬季唔買人

起腳都好似唔多準

一定要頂？

FA百年大盃

文尼VVD出曬都叫放棄就死得啦

放棄唔緊要
但出左部份正選都踢成咁

bino一冇軒隊
就真係唔識踢波咁

wfc

隊波0主攻力

咁都唔入

咁都冇

大難不死

放棄英超

真 再唔快啲拎冠軍下季玩撚完

明顯係強陣但廢唔夠人打

咁都無事

炒多幾粒好過啦

Taa有無後備？

冇左軒刃，條中場垃圾到攻守都唔得

on99 踢到咁撚樣
真係心態問題

點解會唔入架

同啲二隊夾唔到

Vvd都hea追

幫完屈福 今場又幫車仔反底 真係好波

追黎DO WT
都豬 是但啦

點解唔了結左垃利佢

得gomez下下追

啲黎一場輸波喚醒唔到佢地
要歐聯出局先得

轉番全場迫搶 頂到?

成隊咁廢居然70分鐘先換人

一入親都大炒

冇人好有火想贏咁
食撚屎啦成隊

其實應該4-0

唔講以為贏緊幾球

Vvd都想搏屌？

係 其實攻力已經差左好多
只係好多場妹住咁攻 靠一兩個機會入波 冇了

依家BINO咁柒 下場出老母+米拿好過啦

講真一隊FullTeam都踢得唔順啦

肯上水貨未？

咁搞法 聯賽都唔穩

廢中定律
攻唔人刷角

個個啲斬波柒到

milner次次都係咁食牌

咪又係靠文尼一個

米拿

馬貼踢防中得唔得，死球多個高佬都好

冇人開到角

呢下應該踢

應該高普都打定輸數 唔出了

希望下場唔好派分

呢球一定要啦

唔停佢 3-0

對面如果有跑狗 晨早4-0

又比人打反擊 垃圾波

Robbo

屌啫喱

其實想講成日自己斬得差
輸快攻
迫住食

靠佢一個？？？

笑死人
英超一哥

唔撚睇啦 訓

下半場爆撚到七彩做乜鳩

垃圾利冇左軒成隊波食撚哂屎咁
個態差到

道氣冇左 崩盤了

終於明點解高普會離開多蒙特

咁嘅態想拎英超下世啦

mane D推波今日都柒柒地

米拿自己都跟唔到節奏

我軒都就黎30啦

其實放棄隻杯就mane都收起啦
chur足全場完全無人配合到佢
睇見都覺得佢慘

全場迫搶 一段時間 全隊會無力

米拿勁

乜勢都冇

沙拿入場

今場唔係咩

愈踢愈衰

f9去左邊

0攻力 後防爆到仆街

仲有幾可逼搶

人地車踢得幾好 我地幾咁67

去夠右邊未呀 屌你老母 下下比Williams 做乜撚野

仲出沙拿

得十分鐘做得d乜

得個十分鐘 真係當佢美斯咩唉

迫足成季 季尾無力

10分鐘
美斯都救唔番啦

換la子

都唔換架仔

mina 定mino 打中場

424啦

你講一講先發現無見過明奴

關撚事
抖又抖左
輪換又換左
班波唔識攻加hea左散漫左咪咁囉

軒隊應該好似個廣告咁講哂粗口

美欺入黎曬步

可能架仔跑得快d掛

f9個態仲係咁差

今季冇咩迫搶，係一路防守好+有運

車仔成場都逼
我地就hea

有夏蘭特唔要 要隻乸形日狗
等睇2季後借走

連續兩場入唔到波

有冇掂過波

F9依類唔係即食
要啲時間run
但run得黎都完場

呢場波間接顯示出AB同阿諾既重要性，第一球比AB唔會失，今場右路進攻斷曬

波都拎唔到

比ching發埋功我覺得都係唔會入到

和到我幫呢到5個會員含呀

3連敗證明軒係最重要

彈黎彈去踢緊wt

買般奴就唔洗咁柒

今年有幾可踢搶迫，好多場傳控贏一波咁大把

vvd 球直線中場應該要有啦屌
成場第一腳

有無人掛住我軒

買bruno傷Q左啦

講真 冇左軒 中場掃蕩差左
執2nd 波差左
右邊攻力廢左
攻守一齊變弱
冇一個中場取代到軒個作用

利記 角球開出

睇怕仲要輸多場隊波先識醒

其實Williams同宗師點講都係青訓
幾7都好仲可以覺得係幼幼交學費 最多呢啲盃仔後覺得唔岩用執番幾M

robbo同F3
唉唔識講

其實喺金章出場嗰時要換啦 人地都冇咗隻快翼

mina

南野無曬影

南野真係唔掂

Feel到會鏝城後上 補補飛先

唉，灰到

睇到好撚燥
燥過上場屈福特

南野阻住文尼

次次車狗攞到波就好淆

邊爐有態果期做到

真

乜撚野防守黎架屌

企定定

廢到笑

可以比交個條友咁空

點解會差左咁多。。

F3真係...
推VVD打防中都可能好過佢

後防差到 中場又串連唔到 前面又攻唔到

入多粒啦快啲 想笑下呀

W76

落場仲後場慢慢妹

契仔

睇開精華？

贏兩球照攻爆你

mina 落左中場跑多左

入番球都冇咁柒呀

真係睇到燥，成班發緊夢咁！
車仔有質素/有運啲，贏緊5:0啦

好廢

一向都係咁

隊波痴撚線。。。

我以為睇緊阿仙奴

Bino一場比人過左有冇10次

熄機

我都想知
真係屌啦星 燥撚到
冇啦啦放完個假退步咁多，以後咪柒放啦屌你老母

冚鳩左電腦
嬲

保得住個英超都偷笑

C9S

垃圾到痴撚柒線

食左黃更加落唔到腳

比人任過

要醒一早醒左
態差一回事
戰術發揮都好大問題
條中場對進攻零作用咁濟 做最多就係去邊路接返個波去後面再猜過
中間去唔到 左右路又出唔到

阿諾去咗邊

連續三場深夜閪波dllm

班球員好明顯冇晒信心

差D又失

得交屁一個追波

出哂後生仔無咁嬲 班友係太攰就抖下啦 出到黎踢到咁

南野踢左咁多場，有冇邊場有料到？

冇左軒 兩閘冇得打stay back
比人針住右閘黎打

已經唔算係攻爆啦，你中門大開唔攻對唔住自己

好垃圾 浪費我訓教時間

落場跑步

明顯唔係攰 係冇態多

成班好似唔想踢咁
學德甲個場同車互傳到完場咪算

Robbo點解差左咁多

四場喇 爺子果場都係西 仲有下體果場

專心返英超算，今季有個主要杯都執到

神軒 我愛你

連續3場輸波 0入球

放完假咁撚樣

深夜閪波都係唔睇

下場最多和，呢個死樣無可能贏

失冠mode啟動

Full team咁濟一球都唔入

d逼搶無乜腦同目標
要d時間夾下既

迪迪仔踢到抽筋了

成季咁踢法

換晒廢奴同沙拿出黎

前面3叉加mina反而冇波到

幾耐冇波入

水貨爭波踢

好期待廢中interview又兜

差啲想打鑊個女球證

有人爭波踢仲想點
唔踢翻個波比對面就得啦

出青年軍輸都冇咁嬲

個問題都唔喺南野到
本身佢同隊友都未夾到
但呢兩場個問題好明顯係中場都無波到，點做上去

唉

想問沙短去左邊

成隊2 點輸哂 又唔敢失球權 以前利唔係咁

知道南野拎波又妹下妹下

輸兩粒先換主力，人哋即係學屈仔打防反

唉屌
啲後備你話真係好廢唔係 但軒傷 阿諾唔出 即刻成場波1999...

踢到咁聯賽杯我都開始驚了
反買曼城上樓

傷𠹌左

其實水貨呢兩場都還可以

比人雪左啦

捉左戰犯未 老虎定摩蘭奴

閪普仲係度笑

海鮮波回歸

高普仲係笑笑口

出埋都冇用啦成隊冇態谷唔起

我一直覺得水貨算係咁

高普仲笑得落

米拿都踢得好鳩唔係講笑

點解可以咁差... 無一個神軒差咁遠

要谷返起就真係要打返老本行逼搶
近排太hea

閪普

仲有上半場跑到狗咁，下半場仲邊有咁好氣

阿諾唔關事啦
根本成隊整體都hea

中場太重要

Taa出上埸都係咁喎 根本成隊放完假都踢得差

垃圾到

之後不如場場大巴搏一分算，咁打法驚場場俾人大炒

成隊波都谷唔起 second波輸哂
幾場啦大佬 搞咩呀

係 近排唔知做乜撚
寧願搓翻後都唔搏下
一二一二咁
再咁落去一定死

軒：你班死仔

利記 左角球開出

自從上場英超就開始閪

我軒

上場d人話出高美斯就唔洗輸喎

鳩普係唔係俾人落左降頭

幾時買中場

順利拎多3場英超
歐聯出局就hea住踢到下季

成班都無火想追和

沙拿 F9出黎都係0作用 慘

根本係聯賽攞硬，就冇爭勝心
上年巴塞咪係咁俾人反cup
上年巴塞 今年利記
黎緊幾個月等俾人笑到面黃啦

幾時出得

其中一個問題係少起腳 無遠射 係要猜到入去先肯射

雖然我都掛住軒
但係輸馬體1蛋果場軒都係度

我懷疑軒出返都未必有救

最大獲係一個似樣既攻勢都無，係得上半場個下連射，之後一下都無

角球又冇球到位

追黎做wt
3分鐘2球?

真係唔關gomez事啦下話

上場3球都輸老虎添啦

熟悉嘅深夜閪波

成堆人
不過成隊垃圾/海鮮波

有埋神軒都要輸啦呢期太頹

成20分鐘都無心追啦

咁比人中出法點救

仲諗住反cup馬體 咁既態落去實出局
仲係果套戰術就只會攻唔入落去
之前贏到都只不過係負碌

咪撚話踢左成季都冇問題 依一兩場係例外
依家攻唔入就係因為對手針對性部署 然後真係成功封曬啲出波位
依家襯仲有聯賽優勢 係應該要試新戰術
而唔係繼續一成不變

深夜作客：100%豬

呢兩場都係輸bino

差得好緊要 連續幾場比人技術性擊倒
完全想像唔到同上半季係同一隊波

下體之後

信心嘅問題

懦夫都有人撐

個個當正神軒係美斯咁

以前要搵謝四接班人，軒近幾年就一直被人批評唔夠料，今年完美反映依家係要搵軒既接班人

馬體都係演技派

人地守死你都得
輸夠兩球先全力
又一場
輸唔止一球 無波入
有人派膠累街坊

咁咪證明個問題係喺中場到，隊隊都睇穿利下下靠三箭頭嘅個人能力啦

係場場

其實上半季都有唔少-6波

仲拎今場half 同上場full team 比

而家基達定bino差d

係態度既問題
成班係場上鳩hea

作客一哥

老母打防中算啦，唔想見到邊爐

又輸一場

今場係車路士
上場只係屈福特

both垃圾
爭什麼

嗰場冇咁燥，係踢得唔錯

但係韋斯咸開始真係柒撚到

夢醒時份

其實相比起前面 中場先要徹底改革

呢場南野算踢得最正常果幾個啦
有波到佢度就交到 冇斷太多
但個中場都廢得幾誇張
就算換晒沙拿入嚟都冇波到

上場高美斯換懦夫真係唔似會輸，今場真係睇唔到邊個唔係戰犯，個個都踢唔起咁

車仔2：0完埸！

睇黎對馬體都唔洗起身睇

7日輸3場

文尼食撚咗屎？
Williams踢唔掂搞到右路死晒

換走Jones再換走Lallana令到中場都死埋

呢期連敗我覺得反而有機反cup
當然首要贏左般茅先唔該

足總杯wfc高普一早講過唔志在
利每年淨係打兩個比賽咋嘛

Bino 拍手掌 我拍你老母咩

弱智先撐

問題係換入兩個主力仲廢咗
中場死晒

跟住下星期開始就變風流波

射龜果度最傷

然後半場頭十分鐘入唔到又冇換人又係失時機

睇到好撚失望
唔單止作客3連敗
仲要3場都入唔到波
10日內可能一次過無哂聯賽(紀錄),FA同歐聯

真係希望越大 失望越大

般茅都贏唔到的話可以食屎

屌講到對錘仔個場守得好咁
根本防守無左軒就係垃圾
呢3場對家單刀加埋無10球都8球

講起都覺得好笑
輸緊 攻唔入 唔換
好啦 輸到2-0 80分鐘先換沙拿入黎
換入黎熱身?
好心有D心打鬼出一半唔出一半啦屌

輸兩球先落全力好正常，戰術大師你估易做咩

真係唔應該比班垃圾放假
就算上季去完集訓返黎都唔係咁差

咁多個中場，點解可以突然一齊咁廢

中場全部駁腳料

真係著

一無左軒就執唔到second 波

屌你賓奴

上場輸根本成隊問題出高美斯最多失少球

場上頭號戰犯一定係邊奴啦兩球都關佢事
最大戰犯一定係高普
換人慢之餘 用死一套
又唔知自己啲人腳咩質素
Skip中場靠origi 南野攻堅死得啦
文尼我都唔知佢冇態定比人守得好
好心見到隊波去左呢啲樽頸位 就變下陣 起碼人地未必即時識應付先啦

連爭盃仔既決心都冇
好撚失望

依家屈福特就已經證明咗冇得賴
唔通佢地又演技派咩
我地攻唔入就係攻唔入
中場問題都唔係今季有咩問題
上季出事就係雙閘解救 依家雙閘都唔得 係咪要考慮下買返啲有作用既中場

真 講左好耐 一堆中場毒瘤 買前場做乜尻

下年唔改踢法 歐聯都無份打

輕鬆cs

bino復出後無場好波

講撚到其他位啲人有態咁

要換中場就要換
輸緊2：0換入黎踢20分鐘不如咪踢當輪休

換人最佳時機係60分鐘前
嗰陣仲係55波甚至64
點知一路唔換搞到輸先換

當熱身

其他人嘅跌watt仲明顯好多好多

而家馬體拎左個版出黎 隊隊照抄 搞掂

唔係話關佢事
係你隊波咁頹俾個馬甸尼你都唔掂啦
講到老虎撚一個累全家咁

應該要轉陣/改戰術
打左成季俾人睇穿晒

咪撚再吹奏d𡃁仔啦，下下一拎波就自己去當自己球皇咁，失波又唔追
成日想做英雄

反正輸到2比0都唔424
換埋文尼換條幼幼咪算Q數

講真 出軒戰術上未必去到脫胎換骨
但個精神面肯定好過而家先

係好撚深刻
深刻既地方係佢柒左幾多獲
士多啤梨果場屌到而家

下場歐聯可能冇埋主埸不敗個紀錄

係咪想連個聯賽都嘔番出黎
上場輸左 個個ig 話要下場bounce back
結果？

Jones下半場醒神咁多就換
Williams又唔撚換 仲以為換米拿入嚟踢右閘

轉條毛咩
基達專揀救命個時傷
換走bino中場連防守都做唔到

高普太撚執著唔要10號位

下場主場聯賽再bound

真係新沙比都可能好過佢

今場kepa拉高番好多撲救率如果計落英超

下半場南野有無店過波

咁我覺得佢可能會屌下人既
不過唔好當佢救世主咁

中場用波穩好多先啦
邊爐傷完咁唔穩陣 好似啱啱加盟咁

有 衝去文尼到拎

咁輸法唔會個別球員問題嫁啦
成條中場都運唔到波上去 中間斷左
以前你skip中間但掃得哂波咪ok
而定攻又唔得守又唔得

其實真係單純輸球員太無態

你地踢得出咩戰術呀樣樣都唔到位
都無form講咩比人剋戰術

輸第一球就係佢冇做足預備同望清身邊有咩人

神軒好少犯呢D錯

上場成條後防都差

而家最大問題係中路冇人用到波去分邊
無論中場3件用咩人都唔及一個軒

佔中三子唔睇樣真係分唔到邊個打邊個
打得一樣咁柒

Ching你是咪搞笑
第二球咪輸條撚屌球皇宗師囉

南野如果夾到隊波 啲波會好好睇
佢好鍾意one touch pass但係夾唔到就無撚用
一係無威脅一係俾失

利撚習慣搵戰犯
唔識呢d野

得VVD 老母 祖安敢post野ja
其餘笠晒水

有，但60分鐘後消失左

唔該星期六聯賽醒醒定定

上場輸左無咩人講野囉係

有一段唔知踢乜春係咁比william去右路
好心VVD 第一球就要屌尻賓奴啦
賓奴D長傳去撚晒邊呀屌 overload完人地右邊又冇人分到去左邊比jelly

神軒雖然橫傳多 但起碼穩

唔講以為上場個個都踢得起 咪一鳩樣

個下半場你夢場塞個c朗落去都搞唔點

前場甩一球最後失左都可以怪晒佢
係都怪後面先啦
成場比人打防反無數次

宜家連橫傳都冇

利記 8強止步

見到bino傷完搞成咁
我有少少驚軒出返嚟都打唔到傷之前嘅水準
我迷軒都係咁話

成條中場 la jones bino 今場完全係0防守
la bino 直頭追唔到人 仲掃乜野蕩

高普唔要10號位我明
用工兵中場都明
因為前面3個太勁 中場班人做dirty work就得
但依個concept唔可以再用
因為而家隊隊都知道點樣守
冇技術型中場破中間好撚難搞

一場要橫傳100球keep住90%以上準繩其實唔易
同埋佢唔係鳩橫傳

睇下其他隊做化 隊友鐘意妹波既話都冇計

上場輸三粒
講到換一個人就可以零失球係咪痴撚線

vvd做隊長真係差過軒
只可以咁講

平時玩膠先反軒姐
有軒起碼會回防會唔兩場輸1球up

成隊都閪波 唔撚洗搵戰犯

果球明明係輸bino

軒未驚過啦

今場南野踢得唔錯
bino真係傷完就廢到依家
見到個中場就好掛住軒隊

果球擺明Jones問題啦 check都唔check就咁想轉身

佢啲one touch pass幾高質，可惜利少打小組
但南野可能要改下成日要求俾波

今季你覺得利場場贏戰術
贏道氣咋
啲-6反cup 個人能力同對手失誤佔多
靠係咩 咪靠隊波道氣覺得輸左有得追囉
輸比馬體個場我都仲見到道氣同團火
呢兩場輸到咁 個精神面貌廢撚過馬撚

利記 合共三埸作客全告負

軒衰過都執好多2nd ball
做唔到進攻 防守都仲係度

高普好快啲買人werner cantwell乜都好

無人會想黎

事實上個球係輸jones大意在先
明知身後咁多隻鬼
只能夠講經驗尚淺

由天堂跌返落人間已經好難接受，你班友竟然一星期就將天堂變地獄，叫球迷情何以堪

vvd好似有提佢
不過點估到前場俾人拍甩一下就俾人直搗黃龍

廢中D波又one season wonder了

真心而家要買中場 星級10號位要緊
買前鋒 但中場都冇供應 踢撚咩

識控制節奏好重要，一冇軒成個中埸好亂同唔到前面連結

不如叫佢研究下戰術仲好
隊波一無左是但一兩個就會崩盤
比你買到timo未又係輸番條中場

人地出新仔，個個都傳比佢做波

利記就算南野空晒，寧願傳返後都唔比佢

FOOTBALL WITHOUT HENDERSON IS NOTHING.

今日中場攻又唔得 守可以話為災難

作客三連敗
唔緊要，之後仲有一哥同鏝要作客
可以準備五連敗了

6號位同9號位無得比嘅

冇軒 中後仲要係個慢到五十歲阿叔咁既bino
呢個咪崩盤原因

明顯見最後前面出晒正選都冇用架
咩南野文尼費奴 沙唔沙拿，有乜分別
成條中場都冇咗咁

一係交唔到波上前面
一係又幾秒比人反擊到vvd都補唔切位

廢中太遲換人
OX/米拿換LA
再換埋TAA入黎睇下點先再諗下換唔換沙拿/F9

古天奴返黎就好
夠靈活 可以係人堆推生粒波 中間做到突破
有傳波視野 有遠射 同埃及文明又夾

中場問題出哂黎，而家好彩就話領先緊咁多分
如果唔係真係收皮番歸

真係要買havertz

係咪傳下體會個中場呀屌

有進步3-0 > 2-0

唉.......

我開始唔知拗邊個戰犯有咩意義
成隊都咁撚7廢

but我既角度上
前場拍甩唔少波只係呢隊出事 其一
bino能力上同責任上應該要截到 其二

但係bino咁0廢，係唔係我要求多左......

啲鬼佬都睇得出冇人交波比南野

兩樣都要而家一個game changer都冇

要買個bruno咁上下

師爺子咁平利都唔肯搏
好難科水重金買10號仔

佢仲要壓到咁上

輸波都算
連進攻都冇力零入波

今季都好多獲比人單刀
只係之前好運未洗輸
真係要諗返中場傳控，唔好下下跑死4個後防
一係你就防守性啲
一係就迫搶做快啲啦屌
下下high line但前面唔迫

今季場場成日都有冇意義猜波，一踢馬體就崩到依家

冇TAA
no goal

呢個故事教訓大家
咩咩三冠王真係諗大左個頭
利子終極目標點都係聯賽冠軍
爭個馬鼻唔該同我好好醜醜都沖埋佢打爆機
歐聯上年都拎過由9佢啦

而家隊隊都識點踢利
俾人睇穿晒
klopp 套戰術太依靠中場掃蕩能力
最近幾場d second ball好多都爭輸
爭贏又轉番後面慢慢組織
而家真係好少見一兩年前
果d兩三腳沙拿文尼式狗衝反擊入波
隊隊都識防利
打陣地又唔夠創造力
真係感覺有d樽頸

Real

我睇到又忟又灰
仲要見到文尼無呢精神咁

依家咁既士氣
古係度只會一齊隱形

邊爐係戰犯就梗啦，Jones唔睇清楚就轉身一樣係好大問題，你打緊中場呀，唔係前鋒呀，可以咁大意失左個波？一失左基本上已經得返一對中堅同邊奴，咁都唔怪佢怪邊個？

傷完冇態

雖然25，但有時幾懷念佢依啲表現

邊度睇？ig?

之前跑轟式入波而家好難再出現架啦
隊隊都識點守 壓到勁後 等你冇空位
長期要中場做波 但偏偏中場班人冇個識做波

至少要踢番3個月佢先上力

bino太慢熱

淨係d遠射都夠懷念

平時進攻靠晒二閘
無咗一邊就死晒
中場仲要負貢獻

咁米拿lala都一樣甩過輸反擊

下場應該輸1:0

Facebook lfc

true

今場南野不過不失啦，成隊都水準以下
但拎波比波都幾有分吋 可以繼續觀察下

FSG表示紅襪我都未搞掂啲薪資，科唔到水
買人真係要靠利自己搵得幾多

唔係專登反軒 但我想講 軒返到黎都只係做工兵 對成隊波既創造力並唔會有太大既提升 因為依家隊波冇一個創造型既攻中 基達都水水地貨
當前面3個用唔到佢地技術屈機既時候 就係要依靠中場去組織上去

真 起碼停到波交到向前

唔求創造力 求精神面貌好啲同守好啲唔使輸

算啦不如放個波比人打迫搶反擊算啦
反正你中場成日比人拍甩連打陣地嘅本錢都冇

基達啱啱黎派牌幾好，一傷完就

軒 (法賓)
老母 (基達)
10號位
其他中場賣得

究竟班死鬼佬係唔係歧視南野呢個亞洲人雖然南野真係有時會走啲柒位 但空哂嗰陣都係冇人交

Bino個位真係要諗諗佢
以往軒係度真係有個勢、搶唔到波都唔會咁鬆散任交
呢兩場特別多一個直線就穿晒

其實最迫切既係要大家既態同精神面貌要上番去
佢地好似抖完就keep唔到道火咁

上唔番咩都係講經

張伯倫 / 基達 /老母是但out一個
忍痛都係咁話

問題係而家波都未控好
有軒有possession

作客先應用到
對everton 輸1:0

埃及文明算同南野有啲配合
Jones呢條撚屌就一撚定唔交比南野 奥力子都係

私心想留埋Ox 但唔留都.....可以既

有時佢走啲位係利唔習慣傳既位，衰格啲來講係冇膽傳高風險位

基達

唔要基達
但未必有人想要

真 今場班副選都好翻啲 上場對屈 仲以為一早領先緊 全場都hea撚到仆街

基達有in過咩

呢樣真，唔處理好呢樣野
只會越輸越頹

我地缺點 一抖得長就一定on99咁
咁岩之前冇輸過

Keïta啦 一季都唔知有無踢到十五場

origi加50m換werner啦
origi值£0

英超等睇肥安又一次剋死利記

其實放假之後無一場好波

啦 米拿 基達走
買一個星級10號人物已經差好遠
Bino再比啲時間佢

今場除左鍾斯比較明顯外 其他都正正常常啦
南野呢類體系球員要長時間先有野睇

OX 要留。佢本護照

你問我係唔係套戰術已經唔work我真係答唔到你

你要打到套戰術出尼 我先有得講架wow
套戰術都做唔好

我諗我都會揀基達
咁傷搞唔掂

力子其實除左風水用途就真係冇撚用 唔賣都咪再排佢喺南野前面啦屌

上半場同文尼one two都有睇頭
下半場無人交波俾佢
不過佢企d位又太risky
利d中場普遍保守交穩陣波俾兩閘
好少由中間去
搞到南野成日都on99 咁攤手要波

之前係taa做波重點係要用晒軒同文尼幫佢拉空
踢到依家好多時對面都睇穿佢地嘅走位 taa畀波嘅選擇有限
下下局住大斜傳畀robbo 出波 又過唔到對面密集防守

其實抖左兩個禮拜
比賽又唔算多
理論上係可以每一場都出盡奶力踢
但我地偏偏搞成咁
如果呢輪劣勢早一個月發生
隨時連聯賽都危
已經5場踢得好差啦，想點呀

每次一踢得好少少就無撚端端可以喺比賽前熱身傷出已經等到無咩耐性

一個攔截爛打防守型 (軒)
一個全能都進攻平平型 (老母)
一個進攻技巧型

依3類中場夾埋先係出路

而家班中場全撚部都係頭兩類

力子基本功差 好唔穩定

力子同羅拔臣都配合唔到tim
見親力子攞波都唔知佢想點
好難夾

力子只要用多過3腳就100%西

其實廢中幾時先肯接受力子唔識踢翼

力子入完一哥嗰球好咗一季之後
我feel到而家有啲打回原形

真有球邊位帶左幾腳入中路 甩埋

夠佢由左邊帶到禁區頂 個球唔知佢做乜鳩

Havertz +Werner in
力子，Lovren，keita out ok?

真 我覺得死位意思係完全比後衛封晒任何路既位
南野走果種位唔算真係死，不過真係高風險
要傳係高難度但夾到timing其實有得造
不過隊友多數唔習慣咁傳

日本仔踢國家隊係踢呢類波
南野慣咗喺呢種體系度同隊友未夾到

佢打翼其實場場都有一兩次係咁

係咪好掛住古天奴呢

根本隊波啲人淨係識踢反擊唔識打陣地
所以上季開始先成日靠-6 ugly win
對面守得密少少就已經攻唔入要靠死球
人哋啲猜波俾波走位猜個空位出嚟
我哋係純粹保持控球權

又唔可以話基本功差 佢接應後場長傳又痴得靚
但一想用波就會勁鳩 應該係個腦有問題
上場後備入替下下推出界

買timo + 中埸
賣沙短 老母/雞達
米拿直接做jelly後備

南野被迫害

big 6其他隊隊都識做啲小組彈彈波
係利下下都係濕鳩長傳鳩斬

有冇ching發覺每次架仔想打one two 班友仔都係死去/大腳
連青訓都係咁撚樣

好過張伯倫/la
打翼又可以出古一個招
但都係唔會想佢返黎
有冇其他攻中揀下

佢（比較）強既係門前走位 痴長傳 射術
佢同mino換位可能好好多

但廢中一往情深要mino踢明奴果位.......

香川真司咪呢班波，廢中自己都用過
咁當然香川級數高好多啦

股東肯認要買人味

佢踢咩位都好 限住佢兩腳就要做決定
射又好交又好 咪鬼做假動作推出界

佢對上一場代表作就係5-2隔離街 入第二球痴落嚟嗰下真係靚 嗰場佢就係打最前 佢接應長傳過頭好過佢突破出波十萬倍

呢個又係迷思嚟 我都諗左好耐 明明前中一個高佬都冇 但就成撚日都係斬

其實係咪應該左文尼中力子右南野
感覺俾力子打左同打少個冇分別
左邊robbo同文尼又夾d

今場得mino mane 好少少
其他打到成灘屎咁 尤其中後場

明明廢中教多踢4231
點解過到嚟一定要踢433唔肯用10號做Plan B

10號位睇唔岩人掛

咁既表現 隔時崩盤到季尾

一球都入唔到

真係驚
你知利物浦頹起上嚟乜都做得出

而家呢個人腳 打4231 都係用明如做攻中
而其他隊友係唔識做配合彈彈波

準備定哭波喪啦

呢幾場中場一劏就穿
到底係邊爐啱傷完冇態
定其實一直都靠神軒補位執屎

呢場輸冇乜感覺
係奇怪班仆街點解個態差到咁

大sam話利唔大手買人

會走下坡

第二球
巴克利企隔離
追唔到竟然收步
你拎牌都要落腳啦
雲迪克係後面跑返黎
佢仲慢慢吞吞咁
屌你老母bino

再拎就打少個架啦

有錯咩

再拎就紅架喇
應該係新仔去foul 或者gomez 要出去封
結果係3個vip睇入波

呢個真
同一班人同一個打法打左兩三年高水準
下季唔變會好大獲

屌真係唔知踢乜鳩

可唔可以從蛆身上拯救de ligt

返黎取暖，FB班人正能量到
隊波唔屌得
球員唔屌得
廢中唔屌得
輸三場啫咁都要屌，癲㗎啲人

感動既係，熟悉嘅利物浦終於番黎

輸三場啫世界未日啊（曲

崩盤到季尾，鏝城奇蹟奮冠，追22分冇難度

最緊要都係歐聯出到線 有歐聯+英超都心滿意足了

英超凍過水啦

無可能啦

好拾心

做左假利 戰犯係咪邊爐南野踢成點

擔

師兄真係樂觀

假利ed
真係毀利安

睇班大帝d body language 似乎起碼仲有幾場輸，冇軒真係食得屎

應該係10號位會同明奴重疊

其實上半季都試過無神軒 但邊爐打得晒
邊爐都鳩真係食得屎

佢根本係搶點型射手，踢正前通常都好表現

睇到出面個費托post, 佢一個班波高e家前面3個幾皮

你地咪一樣
軒達臣唔屌得
水貨唔賣得

準備燒波衫

呢個態仲想反cup?

Plan b就另1種打法啦唔該

依度個風有吹過水貨唔賣得咩
軒不嬲兩邊嘈，但FB班人只容許一種聲音

如果賣水貨可以買辛祖 即deal

你少上黎啦一定
名句: icon唔賣得 賣左買唔番同lv

即討同賽後係2班人黎

咁慘啦，我兩邊都生存唔到，我依家唯一做得啱係迷軒

好心有宗師就咪出日本佬
出奧力子就比佢踢中啦

預左輸埋比下體算數啦
個精神面貌頹到咁

有冇人真係驚會嘔番個22分出黎讓冠

我

FB一定要係正面 講咩躝呀 水貨好似係禁忌
l6英超打到咁垃圾都要支持 仲話拎世界杯亞軍又唔見話躝

你估利記做唔出？

遙遠的4場

karius 又唔見佢地咁支持？

利癲起上嚟直路崩盤係有可能

佢哋唔係支持早安走之後放佢後備 都痴撚線

咁撚廢

屌karius屌得幾厲害

廢撚到

做咗假利

戰犯係邊個

有

年年fa cup都想問點解唔係中立場搞
兩回合就話太密啫

佢哋好似接受唔到隊波踢得屎/有問題，係要搵藉口，果頭一堆人屌老虎，轉頭就一堆正面L洗太平地

連登利迷唔係一直都驚緊咩

當好多人將之前長勝戰功
歸功於呢個所謂領隊或隊中明星球員時
但當 Henderson 一缺陣，就知邊個先至係隊中不可或缺
當佢缺陣時，球隊整個隊形係呈散亂甚至崩潰狀態
過去積累同被掩蓋嘅問題就明顯浮現出嚟
陣法差，球員企位／走位亂七八糟，攻守間進退失據，一盤散沙
角色分佈／分配差，球員被安排唔擅長／適當位置
人手調動差，特別用次貨而捨棄有質素球員
當 Henderson 在陣時憑一己之力硬生生將亂七八糟
嘅球員角色分配／定位，球員企位，陣法
重新稍為拉翻正兩三成，從而冇咁亂
呢啲能力係唔會反映喺數據之上
當佢為球隊鋪平穩定晒成個平台（唔只係條路）
光芒歸功於隊友（例如 Arnold ）之時
佢係唔停手咁去執呢啲
領隊遺留落嚟嘅蘇州屎
但世人就反而讚美呢個唔識足球嘅領隊

有幾難
真利驚失冠唔係謙，而係受過太多痛苦，未拎到手都唔敢j

最撚識波係你喇
得未呀藍屍狗

外國d利狗嬲撚到仆街
高狗今次頭痕
之前訓係度都贏
依家唔識tune

輕鬆3連敗

最失望係連續三場作客入唔到波

今場應該收起VVD
出馬貼

收jelly
出米拿

佢兩個要休息
中前場創造力不足更加明顯
冇長傳
冇小組

買埋Volland啦
可打假9
左腳又有把握

崩盤了

隊波搞咩

一早講左啦
中場只有lalala/沙短係有創造力
其他都係工兵

打英超對面隊多數都係901
你出反擊陣有咩用

曼城破陣地真係好勁
高普學下啦

其實可能馬貼個態真係好差，如果唔係上場無理由出lovren ，然後今場都仲放後備

冇高普之前就唔會贏到開巷
利狗真係強大喇 咁都要嬲
睇下高普走左 邊個教頭可以用咁既資源 攞咁既成績

而且3月聯賽都未打
要輸可以連輸好多場

根本唔關創唔創造事 係歇冬完 心態同狀態都未調整好
如果破唔到陣地 聯賽到而家就唔會咁高分啦

3月3場聯場
2場主場
爭氣贏哂兩場就定好多

所以其實今場應該出馬貼拍gomez
操下個態

或者放binno落中堅啦

歇完冬五場入四球失八球
當中仲有三場食蛋
厲害了 我的利

你睇返利對打901的球隊真係冇哂辦法

岩呀 唔係話copy過嚟 但都參考下人哋點破密集

利不嬲破唔到密集嫁喇
根本一直都靠個人質素
呢排係前面三個死咗火
後面又發夢

利的保護皮球能力唔高
兩下又失
再睇下鏝可以tikitaka入到小禁區先起腳
入球能力都相差好遠

同埋靠神秘力量-6破密集，而家兩樣都冇

隊長

hendo幾時出得

3 星期？最快要月中

仆街，作客3場輸
希望唔會影響之後歐聯英超

假設鏝之後贏哂
我地餘下賽事拎幾多分就可以奪冠

無軒都唔知點算

贏4場

12分

3月兩場主場贏左定下驚先啦

但前面死火最多係入唔到球未去到輸波 而家係中後防崩潰 呢個先係致命傷
之前勁多ugly win 都係我地防守到先ugly 而家乜都冇先大拎樂

驚到時唔係定驚

利申 唔貪心 想穩穩陣陣贏到個英超就ok

尋日仲有人笑毀利安

真，前面死火最多咬唔入，後防係feel到唔會輸
而家中後場開始膠化，感覺到以前既利返來了

三連敗，垃圾利

聯賽不嬲都係鬥防守 你後邊穩番
而家領先咁多分，當前邊你搵哂力子南野 10場都-6入1,2球都夠贏啦

餘下10輪賽事 輸5場和2場先同曼城平分
曼城就1分都唔可以失
真係有咁驚咩

驚歐聯對馬體會出局好過喇
英超贏咁多分
鏝未必專注打英超 博歐聯喇

利撚咁自大

嬲同走2回事喎
冇人係完美嘅

22分都可以比人反CUP的話
真係以後唔睇波算

覺得最後都會有冠
但都會驚既

今季聯賽又真係冇驚過，反而係季尾暴露哂D弱點
驚夏天轉會執唔切，下季直插谷接受唔到多

好撚憎人巴士講電話

尋晚起身睇，但係真係好攰，所以瞓下醒下睇下，但係每次醒個下都係見到俾人攻梗，唔係俾人入波就係中柱，跟住索性瞓覺無眼睇

到時人就賣咗 替補就無買到

老實講到依家都唔知點解利聯賽贏到咁多
好多場上半場都比人打撚到仆街 但又冇失
下半場唔知點解就贏撚咗

Who中柱

真係好似早幾年阿仙奴 二月尾就咩都出晒局

對家，唔記得中眉定中柱

咁又唔同 阿無放人22分

佢地有金盃

因為我地班波係真係好撚勁囉
AB VVD 後防穩 ，防中神軒BINO(好態個陣) 防守力冠絕英超咁濟
唔睇三子，進攻兩閘你睇其他英超隊有邊隊兩隻閘有我地咁好抽

其實真係將一二月個柒PERIOD 帶到落黎二三月先柒

你守得穩前面先有空閒去攻
無左軒+bino廢之後個弱點被無限放大
先輸一球己經可以守死你

又要雲爺爺真係唔抵 咁樣比球迷叫躝

琴日兩球波都輸binno
第一球first touch控失
willian 把握到，一腳射入

第二球巴克利中場帶波起腳射入
binno速度明確不足
冇cover gomez 1vs1冇封位

最後10分鐘車打防反仲多機會入波

拎左冠軍先,其他野遲d先講

岩 on撚9 ziyech 40m真係打劫 好撚勁ge playmaker

後防其實好好 但中場真係弱

成日都走寶㗎啦 lm下個走寶係雲拿

只可以講thanks all he have done but it is time to say goodbye
的確雲爺爺後期係睇唔到進步既希望
換帥係合理決定 只係估唔到之後會越黎越霉

咁你又極端左少少
嬲都唔俾？
冇人叫佢走喎
3連敗跌左一隻半盃走，俾尾二炒3粒
嬲都好正常

19分好快敗晒 3場都贏唔到最後

驚
利申 十幾年利迷

今年其實好少大炒人
好多時1：0/2：1
加少少負碌咁贏

都反映利攻擊能力真係麻麻

10場 領先29分都驚

其實呢幾場 邊爐係一個極大既缺點
我認為佢傷完出黎之後係完全拖累緊隊波既中場同後防

但唔出佢可以出邊個
中場最勁嗰個又傷左

佢復出個場已經開始講

有神軒隊長執屎補位係唔同d

如果拎英超 佢唔拎英足先生講唔過去

佢傷咁耐輸咁多

反軒落地獄

廢中唔買中場有咩計

太靠2閘瘋狂出波 但中間冇人接應

衰 d講叫 la 子出黎跑好過

la有創造力
打法唔同

LA子負責打交

驚肺炎好過

binno要有人幫佢補位
米拿/軒/老母就做到呢個功能

KEPA生猛返咁撚多 三連撲之後 AZP都拍晒手讚佢

講定先 南野起馬要多季先似樣

下下季啦等

下場返Anfield頂住呀

10場 領先30分都驚

最後輸得失球

熱血

又冇咁跨，下季都打唔起就走啦
其實中間隔個pre season 有得練已經差好多

呢球似ox

其實真係唔可以有plan b?
依家個踢法433 除左中場個三有得換下
其他位一換人就威力減半咁
希望買timo werner依種finisher係為左搭路試4231
攻中位買人又好 練k8/兩個mino打都好
依家個套真係一換人就差好遠 特別雙閘同front 3

fabinho好廢

邊爐慢撚到

整個Werner 黎 好似下體會咁 幫10號開路得唔得

有預感遲早賣去精宮

進攻球員我地賣去般茅的

南野就好勤力
成日走位 但又走埋Ｄ死位

當戲啊戲啊戲死

高普中場根本唔用playmaker，
兩件boxtobox，基達傷多過踢長期無態，100分又係難擔大任

其實個D唔叫死位 好多日本球員都係打呢隻小組間隔式 睇國家隊就知
以前香川真司都係咁踢 係利skip中場慢慢推上去先變左佢走D位怪怪地
同埋係因為佢瘋狂走 走太多先顯得有時有D位唔岩
有冇料仲唔敢講 但so far覺得唔太岩而家個體系就真

完全睇唔出基達點BOX TO BOX
防守HEA到仆街 又易傷
不如買件真10號位算

100 分打後備有料到，但正選就

死廢中唔肯買 真心on9

陳晚3連救

沒有神軒我們什麼都不是

尋晚屌完 唔想屌了

btw居然仲有人理六等星

又要cap番呢位賤種既名言
利申 block 7左好耐

Henderson 是利物浦的紅太陽

睇完精華，發覺 William 同Jones件衫係無世冠章，其他就有

傻軒幾時出得？

好喜歡他

力子真係好差....仲有邊爐又係

半場換左衫

西方紅！太陽升！利市出了個軒達臣！

張家輝扮

你讓番中路俾佢踢啦

狂射失分有賓迪基

廢中根本冇料到
臨場戰術走位 全部都係靠神軒指揮

邊個叫傻軒

Every year its the same routine. Hendo is criticised by some fans. Then he gets injured and suddenly people realize his importance to this team.

有冇人登記左？？

係咪真係可以免費睇歐聯？

成隊垃撚圾成班係禁區企定定等運到

on9 法賓奴跑跑下 跑左去外線做乜春

一流政客

廢囉屌 守都唔識守學人踢防中

我利專幫人起機

Yesterday Chelsea was such an easy game to play

屌睇到尾段狂撚用傳中斬入去即刻唔撚睇 睇到燥

未換salah之前 mino企後一格喺禁區分波俾兩邊同俾key pass 嗰時啲攻勢仲好入肉

痴線
一直都迷軒 對我軒不離不棄

Now I need a place to hide away

補位

傷完出黎變左個弱智

求全首

查實架仔踢得唔差真心，D入肉攻勢大部份都關佢事..

liverpool without hendo is nothing

揸流攤

肺炎暫緩比賽 等埋軒先繼續啦 場場西波就嚟想插盲自己

補撚咩

冇左神軒就廢到咁

Henderson 幾時復出?

呢球最主要屌既係高美斯放巴克利遠射

一開波南野前場截到波比左奧力子
再走到個空位 一傳就半單刀
奧力子竟然唔傳
咁都係岐視南野唔傳波比南野真係唔知講咩好

上季有態時候勁到掃哂

屌你同我講係同一個人真係唔撚信

平時巴鳩啲射波廢到on9
所以睇小人

奧力子本身都係咁 一視同人

你睇返條線路法賓奴照原先包埋去都封左佢9 成位啦

如果中場要領袖，琴晚應該出米叔

聯賽贏到開巷盃賽都搞成咁
利狗真係梗有野要柒

第一球失波好有當年米仔或者卡膠嘅風格

米拿出到嚟唔知踢緊乜

佢係死要搓返兩三腳
俾佢控得黎都回撚曬防啦
點撚樣破密集

出佢其實冇咩分別

Yesterday 喎......

沒錯
基本上佢拍前面三個都係會插幾下睇下有沒得射先

都唔知乜鳩戰術嚟 左右兩閘出波 mane同salah入晒中路 跟住次鳩次就俾人解圍又要重新組織過 一喺中圈點附近猜波但中後場唔夠人就被人截打反擊

對西咸屈又係咁 呢場又係咁 失呢7球波 大部分都係咁失 之後賽事都係咁嘅話 唔撚再睇西波

射手本色 所以放佢越近禁區越好
但放邊路就...

佢嚟個陣都要用半季有多去操
咁樣傷一傷之後又打回原形
係咪又要等多半季

等睇全首改詞啊

[member]市場早兩日都預減息 美股跟著炒上 -0.5合理
即係黎緊香港金管局要跟著減
按正常思考 應該會有浸炒上 未必會耐

自己prefer 可以換滙 美元應該短期跌
股票不宜長渣

神軒傷 就輸幾場 亨德森就是真太陽

冇改過啊

正常巴克利個位都係放落右邊空哂
睇漏左波牛直接衝埋去遠射

邊個踢10號位...
沙短？

你望下第一句

今季通常總有一個救世，好少全部都唔識入波

飛去英國劈佢

唔撚難救既就唔救

諗多陣

而家淨係對主場有期望

馬體第一球都係輸佢

有冇人覺得隊波心態有問題

佢作用係解放神軒進攻力

屌佢個hi出佢同踢少過有咩分別

清魚血啦夏天

準備3月1分都無

早安尋日除左個球其實都好好

雖然呢球係柒，但overall唔關佢事啦
換AB黎應該都輸

利要崩潰，22分有幾難

射咁正
AB應該清到佢出底線

1001

擔心緊晏菲路比人燒

又要神軒6號位 ? 除左13 14 神軒永遠踢唔翻自己最佳位置